肥婆icon最大問題係無左原有icon影子

##fatc

同一個表情，原有高登icon得個頭而肥婆就有埋上身

我認為高登icon既二次創作應該係由原有icon加入二次元素(e.g. 新年icon，舜雷頭icon）。

創作者應該要諗點樣令到原有icon有肥婆特色而唔係將肥婆扮原有icon ，有人會話"咁腦魔都係扮原有icon姐點點點 ) ，問題係腦魔本身係一隻好似吉祥物咁既角色，用家既接受程度會高好多一，而肥婆本身仲要係唔太討好既形象，所以就難入口d。

最後，我唔會反對有其他新icon上架，但係咪要諗下係咪出得太密同埋新icon本身係唔係好難入口？
我認為最好既例子如下:

fatc

可能人人口味唔同，但我上面個肥婆adore icon真係麻麻地

##fatc 呢個幾好

fatc
完全唔似

評已正
冇左果種味道
同KFC出牛肉飯個感覺差唔多